7分鐘了解送終條例點樣殺人於無形

重點: 只要共產黨話你有罪，同時特首同意移交你，就會送你返大陸。特首由中國任命，狗會唔聽主人話？自己諗

由3:30度睇。一定要睇到最後，你就會對共產黨心寒。
片名:
【 志祺七七 】《逃犯條例》到底有多可怕？為何讓百萬香港人不顧一切也要上街阻擋？《左邊鄰居觀察日記》EP011（香港反送中、反送中懶人包）

好值得花小小時間去睇

推

花7分鐘就睇完

今次唔係七七啦